
# Desafio Pessoa Desenvolvedora iOS

Boa tarde, peço desculpas por não conseguir terminar o teste com sucesso, mas não tenho conhecimento sobre autentificações e não consegui acessar a API, deixei o projeto para mostrar até onde fui, apesar disto, gostaria muito de uma oportunidade para mostrar que sou capaz e aprendo rápido, adimiro muito a IOASYS e gostaria de ter essa oportunidade com vocês para evoluir tanto como colaborador assim como pessoa. De qualquer forma, muito obrigado pela oportunidade!
